{
    "question": "Dani memiliki meja untuk belajar di kamarnya. Lebarnya 60 cm dan kelilingnya 360 cm. Jadi, panjangnya adalah \u2026 cm\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban </strong><strong>:</strong><strong> </strong>120 cm</p><p></p><h3><strong>Tips </strong><strong>Cepat</strong></h3><p><strong>p </strong>= ( keliling : 2 ) - lebar</p><p></p><h3><strong>#</strong><strong>B</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>s</strong><strong>a</strong><strong>m</strong><strong>a</strong><strong>O</strong><strong>m</strong><strong>e</strong><strong>o</strong><strong>n</strong><strong>a</strong><strong>t</strong></h3><p><strong>#</strong><strong>R</strong><strong>a</strong><strong>j</strong><strong>i</strong><strong>n</strong><strong>B</strong><strong>e</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>j</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>M</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>i</strong><strong>k</strong><strong>a</strong></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tuliskan-dan-uraikan-2-macam-operan-dalam-permainan-bola-basket-701",
            "question": "Tuliskan dan uraikan 2 macam operan dalam permainan bola basket!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>passing atas dan passing bawah</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em><strong>#jadikanygpalingcerdas</strong></em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pasisi-kedua-telapak-tangan-pada-waktu-tangan-diluruskan-diatas-k-670",
            "question": "Pasisi kedua telapak tangan pada waktu tangan diluruskan diatas kepala",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mengangkat kedua tangan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "latihan-pemanasan-dalam-senam-ritmik-mempunyai-tujuan-yang-bersif-810",
            "question": "Latihan pemanasan dalam senam ritmik mempunyai tujuan yang bersifat . .    A . permainan \r\nB . senam \r\nC . bela diri\r\nD . atletik\r\n\r\ndijawab bagi yg bisa , jgn mau coinnya ajaa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu <em>:</em><em>)</em></p><p><em>J</em><em>a</em><em>n</em><em>g</em><em>a</em><em>n</em><em> </em><em>l</em><em>u</em><em>p</em><em>a</em><em> </em><em>f</em><em>o</em><em>l</em><em>o</em><em>w</em></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>B. senam</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>,,,,,,,,,,,,,</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-terjadi-pada-bola-yang-ditendang-504",
            "question": "Apa yang terjadi pada bola yang ditendang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>akan mengalami perubahan dari diam menjadi bergerak</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bola yang ditendang akan bergerak menggelinding. Hal tersebut dikarnakan oleh gaya otot yang dapat mempengaruhi gerak benda diam menjadi bergerak. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "soal-10-sampe-15-sambungan-soal-ini-1-pertumbuhan-jasmani-dan-pe-440",
            "question": "Soal 10 sampe 15 sambungan soal ini    1. Pertumbuhan jasmani dan pertumbuhan kecerdasan seseorang dipengaruhi\r\noleh beberapa faktor atau keadaan, kecuali . . . .\r\na. keturunan b. pembawaan\r\nc. faktor luar d. faktor lingkungan\r\n2. Para ahli berpendapat bahwa kekurangan protein atau zat putih telur pada\r\nwaktu anak-anak dapat mempengaruhi pertumbuhan . . . .\r\na. emosional b. tubuh\r\nc. kecerdasan d. daya tahan\r\n3. Orang-orang yang kurang gerak jasmaninya akan menjadi lemah dan tidak\r\ntahan menghadapi serangan berbagai penyakit. Hal ini merupakan faktor\r\ndari luar yang memengaruhi . . . .\r\na. keadaan gizi b. pertumbuhan fisik\r\nc. rangsangan d. gangguan kesehatan\r\n4. Perkembangan jasmani pada usia 6 \u2013 14 tahun relatif lambat dibandingkan\r\ndengan perkembangan pada . . . .\r\na. usia sebelumnya b. usia 10 \u2013 16 tahun\r\nc. usia 14 \u2013 18 tahun d. usia 16 \u2013 20 tahun\r\n5. Perkembangan jasmani pada usia 6 \u2013 14 tahun sangat dipengaruhi oleh . . . .\r\na. lingkungan mental b. lingkungan sosial\r\nc. lingkungan sosial dan fisik d. lingkungan mental dan sosial\r\n6. Energi meluap-luap, avonturisme dan hubungan dengan orang lain masih\r\ncanggung. Hal ini perkembangan jiwa, emosi, sosial, dan intelektual pada\r\nmasa . . . .\r\na. anak-anak b. pubertas\r\nc. remaja d. dewasa\r\n7. Masa pubertas berkisar usia antara . . . .\r\na. 10 \u2013 12 tahun b. 12 \u2013 14 tahun\r\nc. 13 \u2013 15 tahun d. 14 \u2013 17 tahun\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>1</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>a</em></strong></p><p><strong><em>2</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>b</em></strong></p><p><strong><em>3</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>b</em></strong></p><p><strong><em>4</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>a</em></strong></p><p><strong><em>5</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>d</em></strong></p><p><strong><em>6</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>c</em></strong></p><p><strong><em>7</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>b</em></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pemain-yang-bertugas-untuk-melemparkan-bola-dalam-soffbal-570",
            "question": "Pemain yang bertugas untuk melemparkan bola dalam soffbal",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>jwbn :Pitcher</p><p></p><p>pencelasan : pitcher adalah pemain yang bertugas sebagai pelambung/pelempar bola dalam olahraga softball/baseball, atau pelempar bola dalam softbal, atau pelambung bola.</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "re-creation-artinya-tolong-dong-724",
            "question": "Re-creation artinya\r\n\r\n\r\ntolong dong\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>rekreasi </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>artiny it, tp kl slh mmf </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "6-uraikan-perbedaan-antara-jalan-dan-lari-501",
            "question": "6. Uraikan perbedaan antara jalan dan lari!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jalan adalah gerak perpindahan tubuh dari satu posisi ke posisi yang lain dengan melangkahkan kaki secara bergantian. </p><p></p><p>Sedangkan lari sendiri memiliki pengertian yang sama memindahkan tubuh kita dari suatu posisi ke posisi yang lain dengan melangkahkan kaki kita</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p> </p><p> jalan dan lari memiliki perbedaan</p><p>jalan; ketika kita berjalan di wajibkan telapak kaki menyentuh tanah</p><p>lari: ketika sedang berlari ayunan kaki seperti melayang tidak menyentuh tanah</p><p></p><p>semoga semoga bermanfaat dan mohon maaf apabila salah</p><p> </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-suatu-senam-dapat-disebut-sebagai-senam-lantai-478",
            "question": "Mengapa suatu senam dapat disebut sebagai senam lantai\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Olahraga ini disebut juga floor exercise karena dilakukan di atas lantai yang dialasi matras atau permadani empuk yang digunakan untuk menghindari cedera lutut atau pada bagian tubuh lainnya saat melakukan gerakan senam lantai.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Olahraga ini disebut juga floor exercise karena dilakukan di atas lantai yang dialasi matras atau permadani empuk yang digunakan untuk menghindari cedera lutut atau pada bagian tubuh lainnya saat melakukan gerakan senam lantai.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapakah-ukuran-lapangan-sepak-bola-666",
            "question": "Berapakah ukuran lapangan sepak bola\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ukuran lapangan sepak bola adalah panjang lapangan antara 90-120 meter dan lebar lapangan antara 45-90 meter. Untuk pertandingan resmi tingkat internasional adalah panjang lapangan antara 100-110 meter dan lebar lapangan antara 64-75 meter.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}